如果中國出現黑死病

如果中國出現黑死病
咁中國人均支啲呸就會升一倍

暗黑流星拳 Black Ryu Sei Ken
暗黑天馬最大奧義，包含大量的劇毒素，能夠穿透聖衣擊中對手的身體。當暗黑流星拳擊出後，在毒素作用下，對手被擊中的的地方血液變得混濁，然後身體上出現黑色斑點，黑色斑點會逐漸擴大，當對方身上的黑斑覆蓋整個身體時即會死亡，所以暗黑流星拳又名「黑死拳」。

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like